七區同時大集會 三萬警狗 三部水砲 佢哋可以顧得邊邊？

大家請緊記， 8月5號大罷工，兼七區同時大集會好重要

狗隻全港得30,000警力，當中已包括總部嘅幾千人，以及唔關事嘅軍裝同埋便衣。

我哋係同一區示威，有衝突起嚟佢哋可以負擔風險，係同一區重點部署，圍捕我哋嘅手足。

長遠咁樣落去會對我地好不利

但嚟緊8月5號，將會係一個好重要嘅轉捩點

七區同時大遊行，大集會，一時溫和一時勇武，佢哋完全冇路捉，之餘又唔能夠唔事前部署。

如果我哋當日令到佢哋不能夠成功驅散群眾，呢三萬個比共產黨加持左，解放軍化嘅黑警就會失效

因為中共加持佢哋嘅原因，正正就係因為佢哋不能夠出手，不能夠動用解放軍。

如果佢哋不能夠代勞，不能夠完成解放軍嘅工作，就有機會瓦解佢哋

所有巴絲們，一定要全力推晒8月5號，三罷七集嘅post上熱門！

火力全開！

幫上去！

推！

自推

推

8月5號，三罷一集好重要！

8月5號，三罷七集好重要！

8月5號
全港大罷工
兼同日七區大集會！

北區人會去大埔

pish!!!

推上熱門！

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

馬鞍山大圍人可以去沙田百步梯

8月5號 三罷七集好重要！

大西北巴絲可以去屯門

大家平均分配各區人手，適當時走位，be water

三部水砲車，據聞宜家淨係出得一架

九龍西巴絲可以去黃大仙

七區警署？

到時鄉黑都應該會出動，大西北嘅要小心。

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

有得諗，又或者七區政府建築物

三罷七集，8月5號！

只要各區有足夠人手，就可以擾亂狗隻行動

足夠人數嘅時候勇武

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

狗隻full gear 隨時可退

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

暫時唔夠人可以和平集會

就算夠人亦都可以keep住集會

其實而家個集會有無實際位置，定未確定

七區行動聯合，一區有咩即時情況，其他地方都可以即時反應

七區起義

一區發生衝突，要call人幫拖可以喺其他區嚟

Push 出奇制勝！

如果地鐵巴士罷咗工
點去集會？

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
徹回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

首要係咪應該選取有中共象徵嘅建築物

如果d狗好似上次咁棄守某d區咁點？
升級？

咁樣同時間都代表大地任我行啦

十一攪777街道50米遊行，30個人行就要申請，一個糾察攪掂，應該好精彩

荃灣我會參加集會，和理非上
荃灣有新界南總區總部及行動基地。勇武小心，荃灣人上

問題係除左集會, 仲要有目標物
集會應該會被冷處理

港島區我諗要有一個好重要嘅目標衝擊，比如話中聯辦。
上次我哋已經見到中聯辦係死穴

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

都有可能，所以我諗要靠大家隨機聯動

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

[!請外傳!] 8月5日罷工- 致各政務官及公務員的公開信

講到應該首選中聯辦，政府總部可以唔使理佢，因為我哋已經驗證過佢哋嘅死穴係中聯辦而非政總。

其次，新界九龍地區有政府合署嘅首選政府合署，

如果我哋過唔到呢關，運動就會散水

8.5 全民三罷

借po thx

勇武要改變 否則就會輸

但如果我哋過到呢關，運動可以轉型，可以直接挑戰政權，比到直接嘅威脅佢哋

推上熱門

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

Push

push

其實邊7區

再搵人幫手報警投訴其他野

住港島覺得金鐘好高危
咁空曠又冇哂九龍新界人幫手
人太少嘅話去中環灣仔定去第二區支援好？

有解放軍幫手

雖然警犬得3萬隻 但難保港共唔搵公安黎充數頂住先
同事屋企人當差 話d狗唔出委任證往往係因為佢地當中有公安

買夠1000 部囉有本事咪

8月5號見

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪低

係, 但好似無人討論政府合署

我會罷工

火力全開

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

巴打，快力全開搞快閃，全部用文宣<圖雅>，有怪黎布陣就即閃去第二區繼續，快閃文化。

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

又準備硬碰? 到時處處火頭 人地有組織 好快撲晒

到守唔住又準備上黎叫要人要人? 到時去到邊到?

全香港罷市 唔係俾你玩火用 要玩自己揀第二日

車長唔停工，根本阻唔到香港人返工

仲有佢地既好拍擋-白衣人

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪底

上環拉左咁多個仲想話分散戰線

所以出區嘅選址其實我諗發起人都有諗過㗎，冇元朗，大埔沙田好難會發生呢件事

如果佢地主攻最少人果個呢
其他區完全唔理呢

金鐘必定係主場

中聯辦擺三部水炮

推！！
我覺得好重要嘅係真係去返自己就近嗰區，唔好個個去曬金鐘，去曬金鐘就同之前冇分別

真係唔好去曬金鐘咁就冇左7區個意義

其他區域作聲援性質，睇情況可佔領，可衝激，可集合

不合作都要做大佢
起碼挨到集會

冇乜所謂，嗰區可以隨時散去，轉移去最近個區，或者去金鐘支援都得

警察行動果批最多都係得六七千人，七區聯合行動佢可以點分？

暫時係咪咁？

窄路擺唔到喎

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

同意，先去咗自己最近嗰區先，起碼你自己最熟悉

一開波全部和平集會，佢點無端端集結驅散你？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

洗個國徽用架

講到巴打絲打就主要集中去晒金鐘

你哋講得好啱，每一區都要有一個目標物先

睇佢守得邊樹

#罷工罷市罷課

應該係啦，暫時地點係咁

罷工罷市罷課

其他細節要靠大家大大力咁推啦，時間唔係得返好多啦

我覺得集會唔係for衝擊如果上次上環咁遊行名義上變集會就另計啦

咁分7區有咩意義

同意，主要睇吓佢守得邊區，草木皆兵，谷爆佢哋啲壓力

8.5我會罷工我會參與集會
光復香港 時代革命

玩快閃喇喂

你指港島？

分散警力 有啲區for和理非 有啲區for勇武

其他區一定唔理，黑警主守金鐘，其他區派黑社會搞你

推 做大佢 睇你架水炮車去得邊

8月5!

估計西環金鐘各一部

逆向思維
佢會放任其他6個區，專心打巢你一個區 將全部人拉哂

盡快召開香港國際軍事法庭

有冇5/8 7區集會detail?

呢幾日大家都好心痛呀
無論你係邊個都好 請記住
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕

只怕佢哋逐點擊破

所以七區集會，最好標明係流動式遊擊七區集會

與及呼籲群眾包抄

上次cwb佢地都無理啦